有諗過或開始想了結自己同我入黎

我跪係到求你地啊，有事負面情緒，去到諗唔開之前，可唔可以搵個人去發洩去求助，我知諗死負面對現況一面好辛苦好絕望，唔係講好齊上齊落，唔係講好再一個不能少，生存落去可能係e一刻你覺得無意思，但唔代表之後既路都一樣。攰就休息，情緒放鬆唔到都咪搵辦法，崩潰好多人都有，有勇氣去了結自己，點解你唔分少少勇氣陪我地生存睇住個成果就黎，五大訴求0.1步都未到，唔好有事得唔得，手足係前線受傷，巴打絲打見你地有事飛出黎搵你地，如果你要行個步跳個刻，可以行出同我地吹水食飯飲酒，陪你癲陪你玩陪你做咩都得！只係求你唔好諗自殺e步，你講就得，你出黎就得，唔好自己一個受。
唔想你地自殺，我想喊係為左手足巴打絲打嬴到e次，唔想見到你地有事而悲痛禁喊。
…我有病都頂住，加藥亂諗都要繼續頂，你地應承我，陪我行落去，好崩潰個個前途都好過我，唔好自殺啊，我求你，折褔都好唔好再諗唔開！

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上